當影壇變為奶共 劇透就是義務

見到呢個post
葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，決定返香港教仔詠春然後死咗

忽發奇想
日後邊套電影電視係有藍絲紅底台前幕後
千萬唔好開po用標題劇透加送上大量支那bt種&4k link
千萬唔好spread畀所有藍絲親朋戚友再叫佢spread
“有高清4K link唔使去戲院啦”

下個目標唔好就係新年賀歲片！！
家有囍事2020
緊急救援
中國女排
佢地諗住賀歲片大賣賺錢架！

Poshhhh

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

冇用
賀歲片冇劇情
藍絲冇腦唔睇劇情
變相宣傳

Push

Aggar

所以咪要有種有link

古生幾時出嚟救世界

佢套明日戰紀去左邊

等等啦

就係要呢d

推下

推

幫手推我上熱門

cctvb啲劇有冇人可以劇透晒佢 不斷瘋轉去c9啲chat group

準備緊啦

呢個任務好撚辛苦

我宣佈Ip man challenge 正式啟動！

連儂牆

無咩所謂～

盡力啦
葉問有如AV
就好似劇透女主會被中出咁

果三套垃圾連劇情都無興趣知囉

寒戰3
玩殘佢，咩場口邊個死都寫哂佢

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

荷里活奶共

push

有冇大陸偷跑link

突然發現原來咁有用

但係我一套都唔想知喎

印文宣 貼QR code/link

以後所有紅底黑底藍底電影都要咁做

仲有Star war

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

高質

支持，多d文宣

千祈唔好係佢個廣告牌上面劇透

仲有係戲院面前開大聲公講

當然！

Disney

呢個真！

好賤

幾時有人做影評，我想知套戲岩唔岩我

pish

去台灣嗰啲網站Facebook分享

葉問的兒子在學校打架被趕出校，葉問自己確診患上癌症，去美國幫兒子找學校，打贏了歧視中國人的洋人，同時李小龍的徒弟在美國得罪軍官，但軍官單挑葉問打輸了，最後放棄兒子的留學計劃，葉問回香港親自教兒子詠春，然後死了

哇
仲駛入場嘅

post 去港豬group

攬炒
大家都唔好睇

disney夠奶共
係就公平d洗版透埋frozen starwars啦
下年黑寡婦都記得用呢個規模透

奶共片其實唔駛劇透肯定爛劇情垃圾片

ok

諗起谷阿莫

屌你啦 唔使睇啦

高招。。。。。。。

啲C9會坐定定睇直播啦
洗等你劇透咩

要搵一個義士去睇先

12.22 15:30 支援新疆

葉問4:完結篇
真係勁快有

劇透還劇透，幾廿個PO劇透同一套，仲要呢度咁多黃絲，有撚用！

叫多d人罷睇咪得囉

bt種&4k link

暗啞底啦
始終算踩界野
唔好枱面做

咪就係 又話最強本土科幻片

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

啲柒頭點都去睇，送佢一程啦

No problem

周街痴劇透 戲院痴戲透
痴到無人睇
Mulan?

總有正常片既

唔好spread!

所以話唔好spread

和你透

有bt，多謝同胞
我愛中國

諗起都爽
得罪我地無好結果

呢個名我鍾意

千萬唔好！

Mulan無咩可以劇透
Link la

劇透？知都冇撚性趣知啦，屌。

up

劇透post好少咁受歡迎

未試過咁鐘意人劇透

不如放條link岀黎，咪無人去睇囉

G持

樓主真係好撚仆街
不過我鍾意

拉

最好下次劇透埋對白

又唔係劇透畀我地睇！

做咩話我仆街

一直都救緊

透佢老母

agree

No offense 讚美嚟
對中資奶共嘢就係要仆街d

，

戲院門口派劇透文宣

好計 推

我係仆街